8 Securities 苦主區

試過幾次error我既buy order 或者 sell order,
而家呢刻仲係error緊, 見到隻股票到價都賣唔到,
今日hit左2下個到價位, 死都賣唔到,
而家我登入都會出現error,
打俾CS, 佢話「唔好意思，今個市場太hot，個系統係輕左機，要遲幾分鐘先update」,
遲左十幾分鐘到而家都仲係error,

又咩軟銀收購左, 又話咩矽谷獨角獸,
連基本既買賣都做唔到,

我用8 Securities 正on9, 都唔知點解會繼續用
試幻想如果係人踩人既大趺市, 會唔會連app都開唔到,
咁點止蝕

好彩暫時未試過

咁好彩既，我都想好似你咁好彩，我隔幾日就error一次

一早知佢唔店 0蚊我都唔會用

公平講番，而家已經無事，但股價可以係稍縱即逝，再一次既到價位，無人會知

做得好，仲要叫埋想用既人唔好用

系統輕左機，伏味濃

好撚垃圾

垃圾server，乜撚野叫market太hot

大升買唔到
大趺賣唔到

轉會la大家
本身低位入ba
而家高j到203 嗰

樓豬會唔會覺得
大升/跌市 仲貪小便宜用sofi係抵撚死

利申: 有用, 但唔會拎sofi黎短炒

轉咩好

所以最尾我都講左，我用sofi正on9

好慢

整番個正常番既置頂先，的確係十幾分鐘後係用郁得番，要俾番「credit」佢地

屌佢老母臭閪垃圾app

未啦
我入TSLA市價都未入到

太不幸嘞，真係苦主

仲未撚用到呀，放又放唔撚到，限價買又取消唔到

另外我睇番今次經驗，成lot 9：30－9：45，我都係到哂價，賣得，但app係唔俾我賣，去到10點先正常番，但股價已經hit唔番價位之餘，仲要不停下趺

都無反應嘅on99

屌你老味市價都要排隊做乜撚

取消唔到真係好ON9

我面加都有事點睇

改唔到單都好on9

到佢成交個陣已經蟹晒

改單始終有問題 由舊價改過新價再改新新價
轉個撚頭成交左新價
但張單由頭到尾都顯示係舊價

咦好彩市價都入唔到
不過想cancel order都唔得

Market 太hot佢講果時有無笑

屌， 出咗單到晒價但無話成交， 取消又唔得改價又唔得

Same here

其實我試過我係佢系統輕機果陣落order，佢停留左係度，但其實佢已經唔work，我試過再落一個新既，cover番個error既，就execute到，師兄你未轉會前可以試下呢個「攻略」

用app用到要有「攻略」，咩世界

仆街想止賺oxy 都唔得 ， 係咪焗我strong hold到30呀

師兄聰明，佢幾次都少少促氣咁講，可能係忍緊笑

唔完美 可接受 要改善

因為真零佣

仲有可以無限trade，得兩樣好處，其他都係垃圾，仲有佢計果條戶口數永遠都係錯既

仲有佢入價位果陣，由於只係有小數點後2個位，如果買賣一d 小數點後4個位既，會強逼你整低一格，未trade先輸

8仔office都好撚垃圾 執撚左佢啦
用first trade算

而家又改唔到order嘞 市場太熱嘞

10分鐘後就會話你知成交左，係“10分鐘之後”，問你死味

係呀用左幾年條數個問題仲係咁
仲有購買力會美金港紙自動溝埋計，用多左會自動同你兌錢，要計住唔好用突

做trade 有時1分鐘都嫌太長，居然可以拖人10分鐘以上

師兄你用到幾年，忍耐力真係高，我都係自己用excel計

垃圾都用

都唔知入唔入到

會入到架

之前要收月費就走晒啦

可想而知佢唯一既吸引力就係唔使錢，一要錢就走哂，呢種係產品無競爭力既表現

當你隻股插緊水又賣唔盤，你慳果小小到頭黎真係輸到喊

有冇咩低手續費美股app好推介

X2

係

有冇巴打講下first trade

dklm 真係唔撚再用

啱啱轉左會去first trade
又有離岸

成10分鐘前入單，禁左10分鐘都取消唔到，10分鐘之後用高過市價幫我入貨，係唔係癡撚線

死左成半個鐘都仲好hot dllm

用限價盤買入/出啦
利申:苦主

唔知佢0佣賺乜

壞完未？

入到了

隻股票而家唔到價之餘，仲要睇住佢咁行down trend，唔知應該要有咩心情

唔係吹奏牛牛
但係未試過 今日都冇問題

全部股票set價走撚晒，準備轉會

一通啲frd黎

美版一通，會溶斷既

講咁多做乜，27號到而家都未開到ac

頭先試過用市價放盤，過咗五分鐘先有反應

之後開孖展利息，應該仲有samsung debit card副產品。
參考下美資嗰邊做緊啲咩，應該copy落香港做。

遲十分鐘成交
自己諗咩事

用財財都死撚咗機
屌佢老母,賺少幾萬hkd
仲未放到

8仔拎完佢送個d股就可以del app la

免費嘢係最貴

軟銀收購？
矽谷獨角獸？
巴打去咗邊個時空

佢用FIFO入數
利申：自己FIFO咁入左3年excel同8仔喺對到數

有冇師兄用cs而家個system出錯痴左線

嘩 整緊ac 好彩未入一皮入去
咁用邊間好

想知如果佢間公司執左，擺係入邊啲錢係咪會冇？

岩岩都試過。。。太多人買賣了

IB FT TD CS

2日開左，用緊，如果你筆錢係長trade 美股非常好用

功能上，IB定FT好啲？

呢兩日一開盤就死

去搵 CS反映，就淨係話 market too hot please wait

仲有冇第二個免傭平台

IB

想問下點錯法？

個acc戶口錢係岩的，貼市的

但係入面個持倉係唔貼的，再入面個股嘅value都係唔貼的

與其話錯，不如話唔update，但唔update嘅資訊都係錯嘅一種

佢係每日收市6/7 點先會update

唔出奇，但對我daytrade來講，d數字唔update，即係錯，即係要自己用excel炒

仲有邊間0蚊代替佢

仲有無邊間0蚊

佢個市價我中撚左幾次伏

set 左限價自動彈去市價

屌佢老母

佢個平均買入價假既

我蝕緊幾千蚊佢話我賺緊1000 蚊

痴撚線

無daytrade 不了